投左票嘅咁多位 依家可以直接休息 等凌晨監票 直落黎明行動

而家返屋企瞓下覺先

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄
3
1

推